菲律賓 朱古力 我屌你老母

話說同事出cheap去左賓賓國
帶左啲朱古力返來
本來唔撚想食 但個個都食 連老細都食 之後唯有食
屌你老母 食完集體肚痛
依家個個爭廁所用
好彩我醒目 一早霸住個屎坑
有條友係咁拍門
我無理鳩佢 最佢聽佢好痛苦又突然悉懷
既叫聲 我諗佢應該瀨咗
去屎坑成日 最後收工前我先出返來
照知比老闆照肺 問我之前係唔係廁格
我話 係
佢之後就叫我聽日唔洗返工
仆街 原來係出面瀨屎果個係佢
屌你老母 賓賓朱古力 累我無左份工

0分重作

真人真事

依家仲未屙乾淨
個屎忽屙到開花
廁紙都用左幾桐

認住呢件仆街朱古力 咪撚食
除非你便秘左成幾個星期

仆街 又爆左兩次 屎眼都損晒

咩歌?